雲海：二台邊有性騷擾？只有上司搶下屬老婆咋！

講緊邊個

細SO?

佢真係好夠膽講

YES
呢個公開的秘密黎

林若寧搶細so老婆嘛
公開架啦

林苦寧

炸兩俠又忍唔到口

怕乜

希望佢快d好返

炒左先唔該

盲嘅都知講緊林若寧啦 細so同wing, 嗰陣有邊個唔知 後埋wing條淫婦走撚埋

最好笑係細so同林生音樂上係有合作 eg叮叮車

btw林生個樣生得咁嚴峻都搶到人老婆，真係有料

阿wing

雲海同翁靜晶真係香港無雙

假假地二台總監...

真搞笑

細so 個老婆好樣衰下wor...

咁都樣衰

我諗得中學雞會唔知

我仲以為係細so出軌

Wing點睇都好樣過細so而家個件。。

月球上的人嘛？

聽完森美移動班麻甩仔之後聽妹妹妹妹即刻甜哂

E記真係自近20年商台最靚女主持

今次無人屌雲海未審先判? 唔報警?

盲撐麻利
伊記變左好多，不過佢單飛個陣播啲歌係好聽左

99+13,112長數...

有人搶人老婆 係客觀事實 同埋唔係刑事案件

睇標題唔洗諗都估到講邊個

麻利咁豬 E真係最靚 都幾難輸

做乜鳩

有冇99wing同e記 ig

2006年8月6日與商台903DJ同事細So（蘇耀宗）結婚。2009年年初，因性格不合，兩人低調協議離婚。翌年3月嫁給商台創作總監龐健章（即填詞人林若寧），兩人育有一對女兒。

唔係細so花弗咩？

e記把聲真係好正

有無當事人既樣
好想睇下

兩個妹妹妹妹亂唱下

炸兩俠好波

雲海好波

嗰時仲傳細so偷食...

原來嗰陣佢地都27-8歲

+1 依家即刻搵source 追一次先

其實雲海都幾多重原則，記得之前係書定雲台講過話佢識崔建邦（個時涉及打女友個d緋聞）雲海幫佢辨護話咩識佢份人唔係咁，同埋有時男女感情之間既野好難分得清之類既說話，咁按照佢講法，人地家事都好難講啦，你話有公共性都仲話有價值，依家同講是非有咩分別

由細細個開始睇佢（利申:咁我自問又唔係死忠）係近年見佢愈來愈cynical

兩個返工仲要日日見住 真係痴撚線

炸兩俠

細 So 而家個老婆好似又係叫阿 wing....原來仲有個前妻都係

講搶咁肯定

仲以為細so花弗

佢兩個仔生得唔錯

雲海大戰r同d事件

求戲名

賭俠1999

唔該曬

我以為係中華賭俠

其實休息一下 剛身體有事唔好激氣

係囉 個陣都係聽講細so有第二個

原來咁多人唔知細so同林若寧單野

冇計啦 鬼叫林若寧得罪雲海
係人都唔會幫仇人講好說話啦
今次雲海真係咩仇都報哂

咁多版都無相既

好似係中華賭俠喎
Youtube可以搵返

呀wing 好似拍過電影定MV係架貨lift，印像中幾好.
但係細so係公司仲有面既咩

細SO 新老婆又係叫Wing, 不過新Wing好似都係party girl黎

【今日我至奇】DJ細So嘅老婆Wing同阿Wing細妹被傳先後跟黃浩拍過拖，認真奇情！

走暗黑風唔係個個啱，我就麻麻

Share

哇麻利都有人撐
樣又豬 聲又難聽
講野又無point 淨係信埋晒d 神怪野
Do 姐而家個電台節目 真係俾佢拖累晒

急急子把聲都好好聽

屌你老母你依種人真係好撚柒
唔好係到獻世啦

麻利真係好低質
把聲又尖講野又無腦
佢放假果期得返迪奶同do姐即刻高質哂

乜春野未審

我欣賞佢做既野
但有時佢真係戇鳩鳩 私隱上頭

但我希望佢繼續做

十單有兩單柒 忍下啦

哩樣真

細so個老婆唔係99wing咩
好似樣喎

我仲記得嗰陣細so同wing求婚嘅錄音放咗入唔知森美移動廣播劇定妹妹妹妹度播
首歌好好聽，我聽到依家

同堆wing好鐘意用求婚大作戰嘅acoustic版主題曲做background, 都係聽到依家

媽好亂啊

但暗黑風得佢一個講
真心靚 女人可能直情會覺得佢幾型

林_寧搶細so老婆

發夢聽返黎

佢係好偏心,崔生同的士陳呢D咁撚低質既佢都死攬,唔知是咪gay

出嚟玩果啲女, 兩姊妹服侍一個有錢佬見得多, 但估唔到細so條戇鳩仔仲衝去埋單，衰過一鑊都無學精。

另外, 話13E正果啲係咪天生失明？

以前聽森美時候好鐘意聽雲海，聽咗好多年，但而家既雲海成個怨婦咁

首歌叫咩名？

咁gay唔gay性取向又唔關佢正唔正確事既

不過佢近年可能做過幾件事 有人認同 咪開始囂張

覺得自己永遠係正義果方

有冇人知林若寧幾歲？
google話完全冇資料

其實你小學畢業未？
講緊智商

仲有人全雲海條傻鳩,
迷你倉冧咗未？

商台性騷擾審左?

細x心諗屌你無啦啦撩起件事

係得森美對雲海好 當奴賣鳩佢，林若寧話佢個節目垃圾

其實細蘇日日返工見到高層有咩感想???

Can't agree more
睇條友d ig post都可以聽到佢把煩膠聲
求下商台快d換走佢啦

嗰陣聽完1872遊花園就會直落聽埋扭錯台

就好似去ex 既婚禮既勝利者姿態去見新郎哥咁

其實有高層著自己舊鞋
都算係幾威嘅

有聽過 不過佢行開黑暗風

都好懷念以前既商台
依家真係好垃圾
有無人知13e去左邊

逢星期二會做YOUTUBE LIVE

上次聽 EKEE 已經係 14年7月公子會..

誤中副車啦
重點變左細So好on9

其實係雲海fans至真…

因為只有痴線佬先會鍾意佢

好有印象個陣聽電台細so 話佢老婆（個陣仲係99wing) 係唔俾開冷氣 幾熱都好訓覺只開風扇

好掛住架勢堂森美移動呀！！！

好撚賤

最靚係急急子

E記 殘左好多

中風中壞腦

林若寧咪有份搞年少無知果條友囉，成條毒撚咁

崩口人忌崩口碗

喪權辱國

森美移動 為你移動

篤之鴉烏也打～～～～

講鬼故

I wanna grow old with you

最鍾意笑談廣東話同幻想劇

講野痴脷根添

重點點解變左細so老婆
明明講緊疑似性騷擾

佢D幻想劇我仲save低係我電腦

雲海冇得做摩4都係因為林若寧依條仆街

唔好以為自己作左幾首好詞就當自己大粒野

搶人老婆,D報應遲早落自己對女身上

唔好同人講禍不及妻兒,自己做咁多陰"質"野,遲早有報應

OnL99

廸奶都不遑多讓⋯ 成日吹水唔抹咀，又成日打斷人說話

公眾人物肯出聲算係咁，唔出聲又話人唔敢講，至少佢屌得嘅大部份都有道理，你就咪撚幾句概括晒又唔俾例子就屌鳩佢覺得自己啱晒。永遠都將人地缺失放大，優點就縮細，屌！

原來佢寫到呢首歌
咁我覺得佢同邊 一個人一齊都無所謂

妹妹妹妹實況劇場最後一集
喺big nose時求
I wanna feed you need you give you my clothes when you are cold
細蘇真係好男人黎

嗰時雜誌唔記得又係講舊wing喺感情上做左d乜，然後細蘇敢怒不敢言，俾森美特登用一集廣播劇笑佢

商台韋小寶

新城997恐佈熱線果期聽雲海

聽到去到商台後期都無乜料
成集講陰謀論

清泉

妹妹的情書好正